[暑假]尋私補 f.4 physics ,英文writing

幫屋企人揾私補，有無巴絲有興趣？
*由7月中開始 ，直到暑假完，睇下有無巴絲summer 得閒想幫人補下習咁？
*學生 中四男仔 用英文讀
*學生背景: physics 唔太好
英文: speaking可以同外國人流暢溝通，但係寫就唔掂，生字應該都唔係好識串

Physics : 巴絲都得 一星期三堂 每堂1.5hrs ，要求 表達能力良好

英文writing: 巴絲都得 一星期兩堂，要求英文writing個part要有level5*

以上要求都係家長提出，唔好屌我
有興趣既話tg我 ，我比家長聯絡方式比你
tg: c62485

多謝巴打 有心了

add 唔到你tg

可以補physics tg：J1129